.. index:: single: SampleAsExplicitHyperCube

SampleAsExplicitHyperCube
  *Liste de liste de valeurs réelles*. Cette clé décrit les points de calcul
  sous la forme d'un hyper-cube, dont on donne la liste des échantillonnages
  explicites de chaque variable comme une liste. C'est donc une liste de
  listes, chacune étant de taille potentiellement différente.

  Exemple : ``{"SampleAsExplicitHyperCube":[[0.,0.25,0.5,0.75,1.], [-2,2,1]]}`` pour un espace d'état de dimension 2
